［咁黑警拆果部呢 ?] 囍囍美食表示已經交左CCTV俾桔梗！

囍囍美食門外有一張由桔梗張貼的告示， 表示囍囍美食已經將當日有人墮樓的CCTV交給桔梗。桔梗員工亦證實該通告為桔梗老闆張貼。

前日深夜，有警員進入至桔梗天台時，有市民從桔梗3樓天台墮下，由於桔梗天台沒有安裝CCTV，事件經過眾說紛紜。
攝/J

#反送中 #反送中運動 #惡法 #612基金 #星火同盟 #加山傳播 #DBC #香港 #香港人 #香港人加油 #香港人反抗 #和你suck #黃色經濟圈 #白色聖誕

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

比你老母？？

可以接受 列入觀察名單

良心經濟圈
唔好咁harsh住，做大咗個餅，到星寸再慢慢篩都未遲。

到時再慢慢篩

我都覺得唔好太Harsh d 中立店或者未表態既店舖
做大先係皇道

1. 桔梗未upload當日CCTV,唔係你講我就信
2. 若果真係證實交咗,都要罷食,屌人老母唔駛付出代價?

不過仲未知咁果日黑警拆果部CCTV 係邊部？
宜家去左邊

囍囍美食 做啱野, 其次桔梗收到係唔係當日片段 呢個要等桔梗回覆
cctv 片save係HDD 到 警甴拆CCTV 做嘜9

交你老母，等仆街啦

唔比人睇剩係9up係人都識

之前見有人話老細個仔做狗

死緩住先啦！

比你老母
依加見冇生意先出來？

俾你老母